刑事偵緝3真係好撚陰毒 雲家既人死撚哂

幾時到2&b

唔關你車家既人事

攬住佢一齊死

一日為師 終身為父

但係豬蛇你認賊作父

who is 雲告天

屌你老父